戒J撚可唔可以講下你地點戒到J?

我一癱上床即刻成身痕成身發哂姣咁, 夾硬忍會訓唔著

唔好癱上床

睇戒為良藥呢本書，網上有

連登都有戒色吧吧友

千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活岀 real life

根本就唔難，你15，16歲?小小自制能力都冇?

當你明白到
你三秒興奮之後換黎既
仍然係空虛寂莫
個三秒既快感根本毫無意義
反而無限擴大對現實既失落感

你根本唔會想再打J

戒丁咁on9 一日一丁啦

當你想通過打丁達致心理上既富足
其實只係短短嗰3秒擁有生理上既刺激快感
而喺打完之後好快又嚮往呢種感覺
忘記咗現實世界沒有任何變化
除咗無力感同空虛既擴大
唔想再活喺呢種咁抽象既富足同真實既無力感之下，次之諗到咁都令我抑制住慾望
利申day0

講得好中
呢種無力感，食大麻都會有
如何係現實，或者人生中得到滿足，幾十年都解決不了的問題

冇必要戒

打到唔想打，你自然唔打

冇女，戒黎做咩

前排雙手筋膜炎，被醫生叫休息兩個禮拜，唔好做「手部劇烈運動」
忍左一個星期，打後嘅日子都冇覺得特別想J
而家已經冇J一個月，講真J真係會愈打愈想打，反而忍左段陣痛期之後個慾望就會低好多

利申：冇特別興趣想戒J，只係不知不覺停左；如果有野挑起條癮嘅應該會J返

點解打j一定要係唔好，每每都要同現實空虛拉埋一齊先，如果我有女、有良好性生活，生活又美滿，咁仲駛唔駛戒j

同女友扑野

切咗條j

唔使

經歷分手
分手果下 對所有女人無晒慾望

可能其他人無效